屌你老母以後邊個仲敢笑鳩法甲垃圾？

乜撚嘢英超意甲？仲有德甲好快收埋你皮

拜仁炒巴狗好撚威咩？睇下我哋法甲七哥點樣打7你，拜狗你90分鐘捱打博加時12碼贏就有可能既

仲有嗰隊乜鳩撚rb？唔好玩啦 法甲一哥半力都夠砌，仲要巴黎所有主力都出得，等456球啦

決賽又要上演法國打比，爽！
識波一定係睇法甲，要組織有組織睇、要過人突破賣弄技術又大把、教練戰術部署又教材級、球員又熱血！法甲世界第一！！